## Аттестация №1

Разработать программу, которая считывает файл, в котором находится текст (длина текста может быть любая). Программа должна обработать данный файл и создать новый файл, в который будет записана информация о всех встречающихся словах и их количестве, которые были в исходном текстовом файле.
***
* Уровень 1: Подсчет слов

    Пример:

    Приложение получает на вход текстовый файл, внутри которого находится текст:

    **"Дифференциация интегрированного параллелограмма с точки зрения фантасмагорической апперцепции"**

    Приложение обрабатывает данный файл и создает новый, в которым записана следующая информация:
	
    * **Дифференциация** - 1
    * **интегрированного** - 1
    * **параллелограмма** - 1
    * **с** - 1
    * **точки** - 1
    * **зрения** - 1
    * **фантасмагорической** - 1
    * **апперцепции** - 1
	
    Т.е. приложение вывело информацию о том, какое слово и сколько раз встречалось
***
* Уровень 2: Подсчет букв

    Пример:

    Приложение получает на вход текстовый файл, внутри которого находится текст:

    **"Д+ифф!!ере?циация"**

    Приложение обрабатывает данный файл и создает новый, в которым записана следующая информация:
	
    * **Д** - 1
    * **и** - 3
    * **ф** - 2
    * **е** - 2
    * **р** - 1
    * **ц** - 2
    * **а** - 1
    * **я** - 1
	
    Т.е. приложение вывело информацию о том, какие буквы и сколько раз встречались. Спец. символы не учитываются. Т.е. в результирующий файл должны попасть только цифры и буквы.
***
* **Дополнительное задание 1**: реализовать возможность передачи пути файла. Т.е. при старте приложения, приложение просит указать путь к файлу, в котором находится текст. 
* **Дополнительное задание 2**: сделать результирующую запись в файл отсортированной по алфавиту.  

> Примечание:\
> Регистр не учитывать. Т.е. - СЛОВО, слово, СлОВо, СловО и т.д. - это все одно слово, не важно сколько строчных и заглавных букв.

